英超應該停擺啦

我唔想再輸錢